(海濱送中)中環解放軍碼頭出生過程同背景

主要講行動嘅post,大家可以去返嗰面集中傾
［好L興奮］中環今晚凌晨割比解放軍！！

【重要】去中環海濱前一定要睇！！

今晚收工想去中環海濱集會，但係有個好重要嘅問題想問

小弟不才整合咗啲資料, 等大家可以了解吓成件事點蒞
同埋個人認為反對都要有原因,唔好好似啲廢中廢老咁問多兩問就死曬,講嘢亳無邏輯
今次呢單嘢,地其實唔多,嗰啲咩土地供應嘅嘢就唔講啦(大家都心中有數要點講),主要攞返啲陳年論點出蒞(係呀,當年有人提過,但政府無視)

希望有少少用

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

多謝你

個位都封左好撚耐啦，同俾唔俾冇分別

多謝

延伸閱讀

中環海濱關注組

城規會拍板 中環海濱建軍用碼頭 (2014年2月4日)

中環軍事碼頭的兩難局面(2013年6月8日)

中環軍用碼頭封閉5年 團體促還港於民(2018年6月20日)

中區填海第三期工程資料便覽

推

擺低差唔多成6年，突然配合逃犯條例一齊上

4000$都仲未收到
但搞割地又咁撚快
唉香港政府屌你老母
香港政府最有效率
一撚定賣港

push
好清楚

寧願封咗都唔撚俾老解喇屌

幫手補充多一點，現時既政府總部位置以前係一個軍港，自從填左個海後軍營總部就無左個軍艦碼頭。呢個中環海濱軍事碼頭就係補償番無左軍用碼頭既缺憾。

網上圖片

幫推

屌你老母啦，搞到跑步都唔可以沿維港邊跑，呢個撚屌碼頭阻撚住哂

順便八卦一問，想知呢度既90後00後知唔知政府總部廿年前係一個港口?

(純粹想知我既generation同大家既認知差距有幾大)

知
唔知

司法覆核進度點

好對唔住,有個位check漏咗,創建香港原來已經退出咗司法覆核(因為無錢),所以政府今年先可以正式申請移交
城規會撥地建解放軍碼頭遭覆核 何來申加入訴訟被拒(2018年11月30日)

而家只有岑敖暉4月入紙司法覆核,詳情我都唔清楚,但好明顯已經無得返轉頭

Hi

咁2007年政府嘅回應 係咪出爾反爾？

支持解放軍武力清場

我覺得點解中環維港要起個軍事碼頭？又係支那殖民宗主國要攞彩囉
支那要透過摧毀前殖民者個套，自己整個更大更靚嘅，證明自己威過前宗主國英國，個種殖民者嘅嘴臉出晒黎

大家可以留意返皇后碼頭原來嘅位置係愛丁堡廣場出面（龍和道）
歷來英女皇同港督都係度搭船上岸，隔離就係軍營，2006年同你拆左呢個英殖象徵，係隔離幫解放軍起個大d新d嘅，當年中英有呢個deal都唔出奇。

2006年拆卸皇后碼頭，都係由林鄭主理